林鄭月娥：據我所知，歷屆政府都不敢取消教師專業資格，但是現屆政府做到了

好叻啊

行政長官林鄭月娥回應一名教師涉嫌教材散播「港獨」信息而被取消註冊資格事件，指是相當嚴重的個案，強調政府對教育責無旁貸，除了提供資源亦要把關，教育局局長下午會召開記者會，詳細解釋事件。

原文網址：

希特拉：歷史上無人夠膽咁樣對付猶太人

我做到了

突破人類極限
正本清源

佢任內真係做到好多野
香港內戰都引發埋

據我所知，歷屆特首不敢行使加速主義，如今鄭月娥做到了

痴線 講到好似achievement咁

佢講過對教育界開刀.....遲D仲會有更多

打機成就解鎖咩.....

打學生D教畜你又唔取消

林奠又然

官到無求膽自大?
睇死佢想取代維尼統治埋中國

歷屆特首都唔敢通街痾屎 你唔去做？

佢講到好自豪嫁，大家未聽快d聽
話之前政苦怕麻煩，唔做，依家自己唔怕，直接dq, 變做偉人咁

佢作為支共狗緊係大成為啦

唔出奇

當共產黨說「港獨」已經是宣傳「港獨」

【即時】(09:58) 教育局下午將舉行記者會，回應取消一名被指宣揚港獨的小學教師註冊。行政長官林鄭月娥稱處理教師投訴的工作「會繼續做落去，揪出喺教育界嘅害群之馬。」

呢隻傻閪真係精神有問題

搞到自己個仔無得去英國美國讀書
宜家嬲嬲豬呀?
搵香港教育黎打氣無用架
就算做到幾洗腦 幾多愛國教育
都唔會抹得走班黑警同狗官做過既野

記得做多d
外國先會繼續大力制裁你地班撚屌

對中共來講係

而呢個女人係服務中共的

比阿爺聽
比我連任特首啦

係咪要讚你叻呀on9

又攞第一

不嬲啦

嘩仲係咁撚大口氣屌你老母

歷屆政府都無人被制裁
得你做到

好打得

好波

佢真係好打得 咩衰野都比佢做

得啦⋯⋯知你叻啦
害人精

好撚無賴

好叻呀,叻叻豬,抵錫

真 軍政府 用支槍迫人聽佢支笛
不合作運動啦

支持加速攬炒

歷屆特首都無比人制裁，但我做到了

德政

好波，歷屆政府冇做既野你都做埋，真心勁

屌你林奠真係反社會人格上腦

出親黎都係助燃劑咁
點解國安仲唔拉9佢

有時會諗，究竟某d位維尼係咪都俾佢跣咗一鑊

是我的納粹主義起了作用 !

為擦鞋有咩唔會做，上面話要屠城佢會唔聽？

條仆街楊局長最需要落地獄，仲要d仔女去哂外國

樓主pin呢個

佢為擦鞋有咩做唔出，上面話要屠城佢會唔聽？

歷屆政府都不敢宣佈香港獨立

界限突破

以暴政為樂

cls

歷屆政府都無被制裁，佢做到了

又係一步一步搞你班老師，你頂唔到就自己走
留低嘅最後同化
老師唔夠派支共老師落嚟

所以講好多次，喺香港唔好生兒育女，有仔囡一定要走

我諗建制派都對你怕怕

中共係要你執埋d屎先卸任

外交戰狼唔到，只好實行戰狼內政

歷屆政府都係特別行政區
你幾時將佢變成一國一制

歷屆特首都未有人公開表演食屎，你可唔可以做第一個？

最勁係你把口，瘋狂挑釁香港人，而且夠大膽，同全港人為敵，到底你幾時派3萬警去美國執行國安法？

歷屆政府都冇斷送香港前途，但你做到了

先搞老師， 最後得返藍師；
再搞學生，最後得返小粉紅；
之後要班小粉紅屋企監察父母， 有咩事就報串篤灰批鬥

文革三部曲

好撚威呀屌你老母臭閪

據我所知，歷屆政府掌權中都沒有香港獨立的風氣，但是現屆政府做到了

自己攞嚟啦
淨係識搵只識擦鞋IQ60嘅objects
啱呀開頭爽到不得了呀
之後要踩返自己啲地雷啫

歷屆行政首長唔會被制裁，我做到了

又然又考第一
Btw五眼快啲學美國佬咁禁止共狗移民啦

你恢復返死刑都得架 你都夠膽架

歷屆政府民望無一個低過廿分，但佢都做到丫

至威係你
屌你老母

官到無恥膽自大

據我所知，歷屆政府都冇能力單憑一個人破壞香港，而我做到了

邊個話無鬥藍鬥紅？

咁都可以係呢方面考第一

歷屆政府冇試過tg放題，但今屆政府做到了

歷屆政府冇試過動搖香港金融地位，但今屆政府做到了

將任何負面野套落今屆政府到，樣樣野都可以考到第一

仆街啦你林鄭

日本皇軍 : 歷史上無人夠膽咁樣屠殺支那人

我做到了

從來香港人都無咁撚憎一個特首同政府，我也做到了

歷屆政府都不敢殘害市民，現屆政府做到了。

雖然知佢係仆街
但真係好難聽

可唔可以俾個timestamp黎 條片咁長唔想聽哂

歷屆政府都冇比美國制裁，你地做到，仲超出預期

又做第一 好撚勁呀

夠無恥咪得囉
炒晒都得呀

歷屆都冇特首個仔要中途斷學
但佢做到了

弱智

呢條傻閪重係比自己以前所謂嘅年年考第一呢啲打飛機自high嘢綁死自己
發現自己做咗香港史上最柒特狗，無嘢可以打飛機就唯有講呢啲

現屆政府引發中美貿易戰
戰積彪炳 大量工廠失業
一個教師失業何足掛齒

夠唔夠膽取消丁權

香港政府轉營恐怖組織 得你做到

好勁呀

係時候鬥紅

做獨裁者最緊要呃到自己

同希特拉一樣

歷屆政府都無比人制裁，但是現屆政府做到了

又拎第一

據我所知之前的都不敢共產。。。。

一堆垃圾呃飯食既老屎忽又唔撚取消?仆街啦

真白卡

強人是你

其實佢而家擺明開盡清算mode, 有公權力大撚哂, 點撚樣玩? 唔係想叫你收聲, 但呢個時勢盡量唔好以卵擊石, 一陣俾港共清算真係冇人到你, 你諗下d手足一個一個坐暴動監救撚到咩?

呢條女人真係好撚惡毒

689你睇下你幾廢
擺明串鳩你

二戰時自由法國，希魔清算唔到

據我所知
林鄭月娥一直在歷屆政府工作

歷屆政府無一屆咁仆街討厭 你哋就做到了

成就黎？

駁唔到

維尼要求60 佢做足100好打得

一直都想向醫護開刀
無奈醫護人手不足, 又嚟武漢肺淡
相信等下年疫情全退就郁手

以為自己好威？

咁你咪好叻猪？

當政績？

明日醫護

唔緊要啦！佢冚家都俾自由世界制裁緊咯，仲有嘢輸咩？

阿爺: 乖女，做到野!

楊潤雄下次實有份上制裁名單

日本皇軍都係鬥殺得多人 當係比賽

林鄭都係同一種思維

又考第一

屌你老母好打得？

講撚到好似壯舉咁 屌你老母

考第一

咁代表咩? 代表香港人價值觀已經完全被你777扭轉

柒婆不得好死！

據我所知，歷屆政府都不敢取消鄉黑到權

咁現屆做到未

歷屆政府都做唔到佢咁無恥，係叻女嘅

死柒婆加速批鬥文化

從來無一個特首被制裁 林鄭你係第一個了

真係無可救藥，奶共奶到神智不清
扭曲價值觀，還要當豐功偉蹟咁吹噓

有個諗法....

會唔會借呢次話楊潤雄辦事不力
換件根正苗紅蔡若蓮上位

但拜登當選......立即取消制裁

前無古人

香港文革

林鄭為國家犧牲自己兩個仔同老公都得
當三萬黑警係心肝寶貝
當習大大同鄧小強係老公同情父

林兆波手足希望你盡快離婚
搵第二春仲趕得切
大把女人仲好過柒婆
兩個仔一定會承認第二春做後母

左膠匆屌我

香港同支那係最無資格屌日本審查教課書，因為佢地做得更盡

屌你老母林鄭

佢只係獨裁者隻狗咋

無底線下限破壞香港都好意思出嚟認叻？

強姦犯：個個都得個講字，我就真係做得出啊，係咪好威先

死賤閪，從來無香港官員比人制裁，你都做到添，同恐怖分子齊名，唔爭在中埋肉醬彈丫喂。

老實講
如果今次教育界唔團結反枱
將來只會有更多受害者
而且一定個個老師都自我審查
再咁落去只會加速支那化
求下教育界企硬

好撚柒尻叻呀屌你老母臭系
死柒婆

快啲打仗啦柒頭

歷屆無一個行政長官敢自殺
你幾時做到

用強權施壓，仲以為好型

佢痴撚左線...

仆佢個臭街，7婆個雀巢快撚d中肺炎死咗佢

點解會覺得自豪

pushh

太高汁、太多痴線連登仔啦

八婆幾時死

咁都好攞出嚟講

醫護又係咁律政又係咁
依家記者同教師...

教協副會長、教育界立法會議員葉建源認為，教育局指控的罪名非常嚴重，教材只是以「港獨」為事例，教授學生言論自由，教師只用了教材一次，亦沒有循序漸進介紹港獨，並非「有計劃地宣揚港獨」。

<莫須有> 又多一單例子鳥.....

林奠邏輯：歷代香港警察都不敢開槍打普通市民，但現任黑警做到了

痴撚線 佢精神病重症患者

屌佢老母
呢條仆街無一層地獄酷刑足以懲罰佢

係世界大戰都就黎緊啦

第一人

仲有咩歷屆政府無做？

比人制裁
取消made in hk

聽命於西廠、中央！甚麼毒招都會出手。你只是一個傀儡！

歷屆政府未玩死過香港 你都做到啦柒婆

PUSH

唔夠中共殺得多

情操高尚

真係好威威。

歷屆政府都未俾人制裁過

拉登：歷史上無人夠膽咁樣拎飛機恐襲美國

我做到了

好快就會係，
歷屆政府都未能攬炒中共，但是現屆政府做到了。

台灣有共匪餅，香港有娥炒共匪。

呢樣真

打壓媒體, 針對教育。最大既文化掌控。

其實佢仲有乜做唔出

毛主席青出於藍

你都首住行政長官被制裁，你做到了

除咗考第一之外
cv又可以加多樣嘢

香港人已經唔會再反抗，所以佢想邊個死就邊個死。

侵：據我所知 歷屆政府都不敢制裁中共 但是現屆政府做到了

好有型呀屌你

雖然知佢係回應689，但個格都係臭西

「叻！我至叻！」

777:又考第一

佢同佳仔WWIII

據我所知，歷屆政府都未有為令到BNO 獲得居英權，如今她達到了

On撚9 咁直接取消埋一國兩制啦
歷屆都冇做過呀

果然，我哋嘅專業自慰師，喺咩時候、咩地方、咩角度，都可以搵到位打飛機

有上面照住柒婆有咩唔敢做?
只係我地乜都唔撚敢做姐
番工喇香港人

咁講其實對佢仲好啦
黃既本身都唔鍾意佢
藍既就會覺得佢好打得好有執行力好型
佢只需要取悅藍絲

據我所知，歷屆政府都無試過俾國際制裁

賤撚到

689應該估唔到當年搵到個比佢更賤嘅副手返嚟

佢不停瀨屎，咪永續囉

公然話董梁冇用

幾多分鐘?

祝林鄭同黑警早日落地獄 比狗屌

想生小朋友嘅早走早著，呢個香港政府真痴撚線

歷屆政府都係鴕鳥

掉人落街 掉人落海
歷屆政府都唔敢 你做到了

【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

香港人真係咁撚懶？ 德國聯署講到明夠數開會都唔做？

吓,支那號稱5000年歷史入面大把屠城史啦
只係支那奴性同習慣成王敗寇後粉飾太平嘅性格
先成日提著日本二戰D衰嘢黎谷"愛國"情緒

歷任特首冇人敢食屎添

佢講乜鳩？

秦代政府咪實行過「焚書坑儒」政策

定係秦代又突然唔係中國

jm9

令唔同政治立場既市民都咁憎同一個人。。。歷屆特首做唔到，現屆特首做到了。

呢個係習帝功勞

柒婆敢做賣港賊
扼殺香港佢做到

咁你咪勁囉
一夜之間將香港變成中國城市，放長雙眼睇你點

林鄭月娥出席行政會議前說，教育局長過往曾經只有一次援引《教育條例》，取消一名人士的教師資格，而今次是首宗涉及專業失德是個案。她指，教育局長是按照她的要求為教育把關，部分做法可能是前所未有，過往政府可能是「避難」，但現屆特區政府是迎難而上，亦支持教育局在適當情況下加強透明度。

原文網址：

林鄭在美國的status等於通緝犯
真係臭名遠播，名留青屎，為港共爭光

又用想考第一既心態

歷屆政府都不敢打死人tim

支持林鄭取代習總成為國家元首及共產黨總書記

幾分幾秒

據我所知，歷代政府都不像慈蟢太后一般，今屆太像了

問題係
黑警已經唔係under林鄭
估計已經直接聽命中共

得喇 香港歷史一定會記載柒婆豊功偉績

林奠咁勢利既

政府越黎越大權

依條八婆真係痴撚線

政府真係愈來愈痴線

拖累習金上 林鄭做到了

打官司囉
屌你老母 林鄭

你當毛主席流架

歴屆人民都不敢反抗，但今屆做到了

做衰嘢都要認叻
柒婆心理極變態

好野就黎唔洗讀書
遲下野都唔洗做

咁樣代表自己係唔係好勢利呢

真係仆街！

叻啦叻啦
咩都要認第一
咁大個人咁低能

歷屆政府都不敢揭穿三權分立高度自治既假象
我揭穿了

最簡單既嘢偏偏最少人做

買唔到廁紙咪唔做

叻啦叻啦

痴撚線

屌你老母講撚到政績咁
幾時講埋歷屆政府唔敢公然奶共 而佢奶到呀

上帝幾時取消林奠個閪？

歷史上無人咁日光日白殺死和平示威人士

但港共政權做到了

反社會人格

曾俊華講得好岩，條7婆做特首，唔係C.Y2.0, 係撕裂2.0。

好叻 拿第一

咁係啦，歷屆政府都冇現屆政府咁衰，做唔出手
現屆政府真係咩壞事都敢做，仲要嚮度認屎認屁

唔至啦
中美冷戰
Ww3

討論「港獨」都唔得
唔討論點知係錯啫
屌你老母垃圾政府垃圾教育局

Cls

對付香港人攞第一

串689唔敢自己郁林慧思？

現屆政府不敢實行黨安法，我敢

據我所知，歷屆政府都不敢______，但是現屆政府做到了

可以隨意填充

佢直頭係痴撚左線

加速

據我所知，歷屆政府都不會有二百萬人遊行，現屆政府做到了

幾時起埋第一個集中營

揩錯正評

癲到咁都講得出

戰狼

最慘係老師我當佢埋沒良知，唔對政治事件表態繼續教書
問題係教材都攪你，要你將共匪嗰一套教學生
家長就算唔返工唔幫得好多，讀書時候始終喺學校時間最多

返校

又考第一了

林鄭仲壞過凱停

做得好

歷屆都冇我咁仆街

又做第一，又然

就好似比啲弱智返工咁乜都搞一獲
最後樣樣都要人執手尾

共產黨：教育、司法、記者三座大山靠林鄭了

下屆 邊個會肯執呢舊屎都成問題

何君堯早已預告：
教育，社工，司法界

鬥殺支那人真係無人夠支共嚟

歷代都不敢殺人，
但陳同佳做到了。
Yeah~

on9

我希望林鄭媽媽落場教我哋讀書
宣揚大中華之美

屌你老母垃圾林鄭！

好叻呀,又第一
駛唔駛頒個獎俾你添

777明寸689

好撚威？

據我所知，歷屆政府都冇首長官員同恐怖分子同時被制裁，但你做到了，well done

頂，係咪萬能造句來的！？

據我所知，歷屆政府都無被美國制裁，現屆政府就做到了！

唔知柒婆有咩好自豪，
佢只係證明左政府廢到要依賴白色恐怖

有一半香港人自己造成
林奠步步進逼香港人條底線越嚟越低
包袱太多諗太多反而綁手綁腳

林鄭又贏

咁都有得自豪

咩叫香港內戰？
九龍打港島 定 藍絲黃絲互打

應該係支那同香港打呀？咁邊係內戰

年年考第一
又贏

强姦殺人都做到
有乜做唔到？

至叻係你啦

據我所知，歷屆政府管理期間都冇出現過香港獨立的聲音，但林奠做到了

陳同佳：無人可以殺咗人仲有差佬保護。

我做到了。

乜撚嘢叫「避難」呀？成日做D新詞出嚟！

毛魔屌打

真 香港人冇辦法反抗

哦
恭喜你又考第一囉

如果係佢自己諗到 佢智商係有問題 如果係阿爺借佢黎轉移視線 佢真係奶到袋都損

咁從來都冇人食屎，林鄭又唔食下

講經咩反社會非法恐怖份子

有邊個官仔女係香港讀書

A kid said he has taken the biggest candy from classmate and bragged that no one else has done it !!

Is he still a thief or a hero?

有咩咁出奇 你睇吓林鄭嘅往績就知